冬天開暖爐

見到ching d post 話兩老唔畀開暖爐有感而發

想不起 怎麼會凍到不分好歹
連開爐都唔比
我每日捱著 不睬不理
但卻凍不死 又去癡纏你
難道終此一生
都要這麼 不可開這暖氣

很謙卑 只不過是兩老太過怕乾
連自尊都忘記
凍到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有暖氣
若我不開暖爐 如何離別你
亦怕濕凍死

由這一分鐘開始計起 暖風都要慳
限我已暖半日時間 電費會好心淡
付清 賬單
平靜的面對熱度退減

一天一點寒冬過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回雪山又折返人間
搓搓雙手 冬天會習慣
你冰僵了便癱

很謙卑 只不過是兩老太過怕乾
連自尊都忘記
凍到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有暖氣
若我不開暖爐 如何離別你
亦怕濕凍死

由這一分鐘開始計起 暖風都要慳
限我暖半日時間 電費好心淡
付清 賬單
平靜的面對熱度退減

一天一點寒冬過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回雪山又折返人間
搓搓雙手 冬天會習慣
你冰僵了面癱

雪到你要平反
只怕被迫捱凍更礙眼
(往後這半月間)
只暖自己 雖說不太習慣
畢竟有限 就當 過關

由這一分鐘開始計起 暖風都已慳
限你開爐時間 電費好心淡
付清 賬單
平靜的面對温度退減

一天一點寒冬過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回西伯利亞折返人間
搓搓雙手 濕凍會習慣
你凍僵了就散

歡迎各位凍到仆街人士

武肺之下教會唔開上嚟發揮創意？

係

人呢？

死曬

冬天開暖爐 你阿媽話凍